係呢個時勢,其實應該要用Twitter

當柒婆不斷出醜,令香港加快變做香港市既時候
我地更加需要國際知道香港市民既聲音
要令知道香港政府 不等於 香港人
香港係國際舞台最大既問題係一直由政府代言 市民聲音無法傳達
最多係黃之鋒 陳浩天叫上到下國際咁

其實之前係白宮Facebook留言#freehongkong絕對係一個值得參考既做法

只不過要去到更大層面,善用Twitter hashtag其實可能有用

如果有一定人數做 例如 #Carrielamnotrepresentsme
#freehongkong
#hongkongisnotchina
等等

唔敢話一定有用,但起碼係全球層面會更有效
再且,唔計以上原因 朱西伯格條奶共西既野都係少用為妙
香港人只用FB唔用Twitter,係令香港人既聲音係國際政治上非常蝕底

Twitter既演算法會令hashtag既野更容易傳達開去
而且好多鬼佬係用Twitter去了解世界既潮流同更新國際大事

推

好，今晚裝

要返工 不了

剛裝左TWITTER，有乜推介FOLLOW？

想係電腦login，但話我電話比多次登記，即係點，手機ac仲用得，咁係咪我大logout就乜都無晒？

只用手機號碼登記，無用email